<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="airport">

     <item>
        আমি আমার ফ্লাইট নিশ্চিত করতে চাচ্ছি\n
        I would like to confirm my flight
    </item>
        <item>

        আমি কি আপনার টিকেট নাম্বারটি পেতে পারি?\n
        Can I get your ticket number?
 </item>
        <item>
        আপনার সাথে অন্য কেউ ভ্রমন করছেন?\n
        Is anybody else traveling with you?
 </item>
        <item>
        আপনার টিকেট নিশ্চিত হয়েছে\n
        Your tickets have been confirmed
 </item>
        <item>
        দয়া করে আপনার ফ্লাইট ছাড়ার ৩ ঘণ্টা আগে বিমানবন্দরে আসবেন\n
        Please arrive at the airport 3 hours before your flight departs
 </item>
        <item>
        আপনি কি এখন আপনার আসন সংরক্ষণ করতে চান?\n
        Would you like to book your seats now?
 </item>
        <item>
        আপনি কি জানালার পাশের অথবা মধ্যবর্তী পথের সাথের আসন চান?\n
        Would you like a window seat or an aisle seat?
 </item>
        <item>
        আপনার টিকেট নাম্বার কতো?\n
        What is your ticket number?
 </item>
        <item>
        আমার জুনের ১৫ তারিখে যাওয়ার কথা। আমি কি এটি পরবর্তী কোনো দিনে স্থানান্তর করতে পারবো?\n
        I am scheduled to depart on June 15th.  Can I change this to a later date?
 </item>
        <item>
        আমি জানতে চাচ্ছিলাম আগের (নির্দিষ্ট ফ্লাইটের আগের) কোনো ফ্লাইটে যাওয়া যাবে কিনা?\n
        I would like to see if there is an earlier flight available.
 </item>
        <item>
        আপনি কোন দিনটিতে বিমানে যেতে চাচ্ছেন?\n
        What date would you like to depart?
 </item>
        <item>
        আপনি কোন দিনটির সাথে পরিবর্তন করতে চাচ্ছেন (বর্তমান ফ্লাইটের দিন)?\n
        What date would you like to change it to?
 </item>
        <item>
        আপনি কখন যেতে চান?\n
        When do you want to depart?
 </item>
        <item>
        আমি জুনের ২২ তারিখে যেতে চাই\n
        I would like to leave on June 22nd
 </item>
        <item>
        আপনি কি একটু দেখবেন জুনের ২২ তারিখে যাওয়া সম্ভব কিনা?\n
        Can you check if June 22nd is possible?
 </item>
        <item>
        জুনের ২২ তারিখে যাওয়া যাবে?\n
        Is June 22nd available?
 </item>
        <item>
        দুঃখিত, আমাদের জুনের ২২ তারিখে যাওয়ার জন্য কোনো আসন খালি নেই।\n
        I\'m sorry, but we do not have any available seats on the 22nd.
 </item>
        <item>
        আমি কি আপানাকে ওয়েটিং লিস্টে রাখবো?\n
        Should I put you on the waiting list?
 </item>
        <item>
        আপনার সাথে কি আজকে অন্য কেউ ভ্রমন করছেন?\n
        Is anybody traveling with you today?
 </item>
        <item>
        শুধুমাত্র আপনারা দুইজনই আজ ভ্রমন করছেন?\n
        Are just you two traveling today?
 </item>
        <item>
        আপনি কি কোনো দাহ্য পদার্থ বহন করছেন?\n
        Are you carrying any flammable material?
 </item>
        <item>
        আপনার সাথে কি নষ্ট হওয়ার মতো কোনো খাদ্যদ্রব্য আছে?\n
        Do you have any perishable food items?
 </item>
        <item>
        আপনি কি আপনার মালামাল প্যাক করার পর আর আয়ত্তে পেয়েছেন?\n
        Did you have possession of your luggage since you packed?
 </item>
        <item>
        আপনি কি আপনার মালামাল আদৌ এয়ারপোর্টে অরিক্ষিত রেখে কোথাও গিয়েছিলেন?\n
        Did you leave your luggage unattended at all in the airport?
 </item>
        <item>
        আপনি কতো গুলো লাগেজ (মালামাল) নিয়ে যাচ্ছেন?\n
        How many luggage are you checking in?
 </item>
        <item>
        আপনি কি আপনার সাথে কিছু রাখবেন (মালামাল)?\n
        Do you have a carry on?
 </item>
        <item>
        আপনি কি আপনার ব্যাগটি উপরে এখানে রাখতে পারবেন?\n
        Can you place your bag up here?
 </item>
        <item>
        আপনি আপনার সাথে কতো গুলো ব্যাগ নিচ্ছেন বহন করার জন্য?\n
        How many carry on bags are you taking with you?
 </item>
        <item>
        আপনি কি জানালা অথবা পথের সাথের আসনে বসতে পছন্দ করবেন?\n
        Do you prefer window or aisle?
 </item>
        <item>
        আমি কি জরুরি ভিত্তিতে বহির্গমন দরজার কাছাকাছি কোনো আসন পেতে পারি?\n
        Can I have a seat closest to the emergency exit?
 </item>
        <item>
        কোন গেটের কথা আপনি বলেছিলেন?\n
        Which gate did you say it was?
 </item>
        <item>
        গেট নাম্বারটা কতো আরেকবার বলবেন?\n
        What was the gate number again?
 </item>
        <item>
        আপনি কি আমাকে গেটটি কোন দিকে দেখাতে পারবেন?\n
        Can you point me towards the gate?
 </item>
        <item>
        আরেকবার একটু বলবেন আমি কিভাবে গেটের কাছে পৌঁছাব?\n
        How do I get to the gate again?
 </item>
        <item>
        আমি কিভাবে সি২ গেটে যাবো?\n
        How do I get to gate C2?
 </item>
        <item>
        সি২ গেট কোথায়?\n
        Where is gate C2?
 </item>
        <item>
        আপনার সাথে কি আপনার পাসপোর্টটি আছে?\n
        Do you have your passports with you?
 </item>
        <item>
        হাঁ, এইতো\n
        Yes. Here it is
 </item>
        <item>
        অবশ্যই। এটা এই পথে ওই কোণায়\n
        Sure. It\'s that way. Around that corner
 </item>
        <item>
        আমি কি আপনার পাসপোর্টটি দেখতে পারি, দয়া করে?\n
        May I have your passport, please?
 </item>
        <item>
        আপনি কি সাথে কোনো ব্যাগ নিচ্ছেন?\n
        Are you checking any bags?
 </item>
        <item>
        অনুগ্রহ করে বলবেন আমেরিকান এয়ারলাইন্সের চেক-ইন ডেস্কটা কোথায়?\n
        Excuse me, where is the American Airlines check-in desk?
 </item>
        <item>
        টার্মিনাল ৪ কোথায়?\n
        Where is terminal 4?
 </item>
        <item>
        গেট নাম্বার ৩৬ কোথায়?\n
        Where is gate 36?
 </item>
        <item>
        কতো গুলো ব্যাগ আমি নিতে পারবো?\n
        How many bags can I check?
 </item>
        <item>
        ফি (কতো খরচ দিতে হবে) কতো?\n
        How much is the fee?
 </item>
        <item>
        ফ্লাইট কি ঠিক সময়ে হয়েছে?\n
        Is the flight on time?
 </item>
        <item>
        আপনি কি নিজেই নিজের ব্যাগ গুছিয়েছেন?\n
        Did you pack your bags yourself?
 </item>
        <item>
        আপনার মালামাল কি পুরো সময় আপনার সাথেই ছিলো?\n
        Has your luggage been in your possession at all times?
 </item>
        <item>
        সব কাজ শেষ! আপনার বিমান ভ্রমন শুভ হোক\n
        You’re all set! Have a nice flight
 </item>
        <item>
        মিয়ামিতে যাওয়ার ফ্লাইট ইউনাইটেড এয়ারলাইন্স ৮৮০ এখন যাত্রী উঠাচ্ছে\n
        United Airlines flight 880 to Miami is now boarding
 </item>
        <item>
        আমরা সকল যাত্রিকে আমন্ত্রন জানাচ্ছি বিমানে উঠার জন্য\n
        We would now like to invite all passengers to board
 </item>
        <item>
        দয়া করে আপনার বোর্ডিং পাস এবং পরিচয়পত্র সাথে রাখুন বিমানে উঠার সময়\n
        Please have your boarding pass and identification ready for boarding
 </item>
        <item>
        আমরা আমাদের ফার্স্ট ক্লাস এবং বিজনেস ক্লাস যাত্রীদের বিমানে উঠার জন্য আমন্ত্রন জানাচ্ছি\n
        We would like to invite our first-class and business-class passengers to board
 </item>
        <item>
        আপনি কি চিকেন না পাস্তা খাবেন?\n
        Would you like chicken or pasta?
 </item>
        <item>
        আমি চিকেন নিবো\n
        I’ll have the chicken
 </item>
        <item>
        আমি আমার কাঁধের ব্যাগ কেবিনে নিয়ে এসেছি\n
        I am carrying my backpack into the cabin
 </item>
        <item>
        ওটা হলে খুব ভালো হয়\n
        That will be very nice
 </item>
        <item>
        আপনার আসন নাম্বার হচ্ছে ৬ডি\n
        Your seat number is 6D
 </item>
        <item>
        দয়া করে আপনার ল্যাপটপ ও মোবাইল ফোন নিন এবং এই ট্রেতে রাখুন\n
        Please take out your laptops and mobile phone and put it in this tray
 </item>
        <item>
        দয়া করে আপনাদের হাত উঠান এবং উঠিয়ে রাখুন যখন আমি আপনারদের পর্যবেক্ষণ করবো\n
        Please raise your hands and keep them raised while I inspect you
 </item>
        <item>
        আপনার সব ঠিক আছে। এখন যেতে পারেন\n
        You’re cleared to go
 </item>
        <item>
        আপনার মালামালের ওজন বেশি হয়ে গিয়েছে\n
        Your baggage is overweight
 </item>
        <item>
        আপনার সাথে বহন করা লাগেজটি একটু বেশি বড় হয়ে গিয়েছে\n
        Your carry-on luggage is too large
 </item>
        <item>
        আপনার ফ্লাইট বিলম্বিত হয়েছে\n
        Your flight is delayed
 </item>
        <item>
        আপনার ফ্লাইট বাতিল হয়েছে\n
        Your flight has been cancelled
 </item>
        <item>
        আপনার টিকেটের মেয়াদ অতিক্রান্ত হয়ে গিয়েছে\n
        Your ticket is expired
 </item>
        <item>
        আপনাকে অবশ্যই সকল ধরনের খাদ্যদ্রব্য এবং পানীয় ফেলে দিতে হবে\n
        You must dump all food or beverages
 </item>
        <item>
        আপনার পাসপোর্টের মেয়াদ অতিক্রান্ত হয়েছে\n
        Your passport is expired
 </item>
        <item>
        আমি কখন গেটের ওখানে থাকবো?\n
        When should I be at the gate?
 </item>
        <item>
        বিমানে উঠার গেটটি কোথায়?\n
        Where is the boarding gate?
 </item>
        <item>
        ওয়াশরুমটি (হাত-মুখ ধোয়ার স্থান) কোথায়?\n
        Where is the washroom?
 </item>
        <item>
        আমি কি জানালার পাশে আসন পেতে পারি?\n
        Can I get a window seat?
 </item>
        <item>
        এখানে কোথাও খাওয়ার জায়গা আছে?\n
        Is there somewhere to eat?
 </item>
        <item>
        আমি কি গেটের ওখানে কফি খেতে পারবো?\n
        Can I get a coffee at the gate?
 </item>
        <item>
        আমি ট্যাক্সি পেতে পারি কোথায়?\n
        Where can I find a taxi?
 </item>
        <item>
        বহির্গমন গেটটি কোন দিকে?\n
        Where is the departure gate?
 </item>
        <item>
        আগমন গেটটি কোথায়?\n
        Where is the arrival gate?
 </item>
        <item>
        ইউনাইটেড এয়ারলাইন্সের চেক-ইন ডেস্কটি কোথায়?\n
        Where is the check-in desk for united airlines?
 </item>
        <item>
        কিছু মনে না করলে আমি একটা উপকারের জন্য অনুরোধ করতে পারি?\n
        If you don\'t mind may I ask a favor?

        </item>
    </string-array>

</resources>