<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="gettingHelp">

      <item>
        আমি কিছু পরামর্শ দিতে পারলে ভালো হতো, কিন্তু আমি পারছি না\n
        I wish I could suggest something, but I can\'t
    </item>
        <item>
        আমি সত্যিই তোমাকে সাহায্য করতে পারবো না\n
        I\'m afraid I can\'t really help you
 </item>
        <item>
        তুমি না হয় এখানে থাকো; আর আমি যাই এবং সাহায্যের সন্ধান করি।\n
        How about you stay here and I go and look for help?
 </item>
        <item>
        আপনি কি আমাকে সাহায্য করতে পারবেন?\n
        Could you help me?
 </item>
        <item>
        আমি কি একটি উপকারের জন্য অনুরোধ করতে পারি?\n
        May I ask a favor?
 </item>
        <item>
        অবশ্যই। কি করতে হবে, বলুন?\n
        Sure, what is it?
 </item>
        <item>
        আপনি কি জন্য আমার সাহায্য চান?\n
        What do you need my help for?
 </item>
        <item>
        আপনি এটা কি জন্য চান?\n
        Why do you need it?
 </item>
        <item>
        এটা সত্যিই আমাকে অনেক সাহায্য করবে\n
        It would really help me out
 </item>
        <item>
        যদি আপনি খুব ব্যস্ত না থাকেন তাহলে আমি কি একটা উপকারের জন্য বলতে পারি?\n
        If you\'re not too busy may I ask a favor?
 </item>
        <item>
        যদি সম্ভব হয় তাহলে আমি কি একটা উপকারের জন্য বলতে পারি?\n
        If it\'s possible may I ask a favor?
 </item>
        <item>
        আপনি কি আমাকে আমার চাবি খুঁজে পেতে সাহায্য করবেন?\n
        Could you help me find my keys?
 </item>
        <item>
        আমি সত্যিই এটা (উপকার) মূল্যায়ন করবো\n
        I\'d really appreciate it
 </item>
        <item>
        আমি খুবি খুশি হবো যদি উপকারটা করতেন\n
        I\'d really be glad if you did
 </item>
        <item>
        আমি অবশ্যই পছন্দ করবো (উপকার করতে)\n
        I\'d really like that
 </item>
        <item>
        অবশ্যই, আমি কিছু মনে করবো না\n
        Sure, I wouldn\'t mind
 </item>
        <item>
        অবশ্যই, এটা ঠিক আছে\n
        Sure, that\'s ok
 </item>
        <item>
        অবশ্যই, কোন সমস্যা নেই\n
        Sure, no problem
 </item>
        <item>
        অবশ্যই, এটা ঠিক আছে\n
        Sure, that\'s fine
 </item>
        <item>
        হুম, আমাকে দেখতে দিন ব্যাপারটা\n
        Hmm, let me see
 </item>
        <item>
        আপনি কি আমাকে একটা পেন্সিল দিতে পারবেন?\n
        Will you hand me a pencil?
 </item>
        <item>
        কিছু মনে না করলে আমাদের জন্য একটা ছবি তুলতে পারবেন?\n
        Would you mind taking a picture for us?
 </item>
        <item>
        সাহায্যের জন্য ধন্যবাদ\n
        Thanks for your help
 </item>
        <item>
        আপনি কি দয়া করে আমাকে কর্মস্থলে নিয়ে যেতে পারবেন?\n
        Could you please take me to work?
 </item>
        <item>
        আমাকে একটু সাহায্য করতে পারবেন?\n
        Could you please lend me a hand?
 </item>
        <item>
        আমি তোমাকে আমার ভাইকে সাহায্য করার জন্য বলতে পারি?\n
        Could I ask you to help my brother?
 </item>
        <item>
        আমি কি তোমাকে একটু বিরক্ত করতে পারি আমাকে কর্মস্থলে নামিয়ে আসতে বলে?\n
        Could I bother you to give me a ride to work?
 </item>
        <item>
        আমি কি তোমাকে একটু কষ্ট দিতে পারি দরজাটা খুলতে বলে?\n
        Could I trouble you to open the door for me?
 </item>
        <item>
        আমি কি তোমার টেলিফোন ব্যবহার করতে পারি?\n
        May I use your telephone?
 </item>
        <item>
        কিছু মনে না করলে জানালাটা একটু বন্ধ করবেন?\n
        Would you mind closing the window?
 </item>
        <item>
        কিছু মনে না করলে আজকে রাতের রান্নাটা কি তুমি করবে?
        Would you mind cooking dinner tonight?
 </item>
        <item>
        তুমি কি দয়া করে আমাকে আমার বাড়ির কাজটা করতে সাহায্য করবে?
        Could you please help me with the homework?
 </item>
        <item>
        কিছু মনে না করলে আমাকে বিষয়টা ব্যাখ্যা করতে পারবে?
        Would you mind explaining it to me?
 </item>
        <item>
        তোমাকে একটা প্রশ্ন করতে পারি?\n
        Could I ask you a question?
 </item>
        <item>
        কিছু মনে না করলে তুমি কি আমাকে আমার অনুষ্ঠানটা দেখতে দিবে?
        Would you mind letting me watch my show?
 </item>
        <item>
        তোমাকে সাহায্য করতে পারলে খুবই খুশি হবো
        I\'d be happy to help you
 </item>
        <item>
        আমি আনন্দিত হবো (সাহায্য করতে পারলে)
        It would be my pleasure
 </item>
        <item>
        আমি আনন্দের সাথে সাহায্য করবো
        I\'d be glad to help out
 </item>
        <item>
        আমার মনে হয় আমি পারবো না (সাহায্য করতে)
        I\'m afraid I can\'t
 </item>
        <item>
        দুঃখিত, কিন্তু আমি অক্ষম\n
        Sorry, but I\'m unable
 </item>
        <item>
        আপনি কি দয়া করে আমাকে সময়টা বলতে পারবেন?\n
        Could you tell me the time please?
 </item>
        <item>
        শুভ বিকাল, স্যার। আমি কিভাবে আপনাকে সাহায্য করতে পারি?\n
        Good afternoon, sir. How can I help you?
 </item>
        <item>
        এখানে কাছে কোথাও রেস্টুরেন্ট আছে?\n
        Is there a restaurant near here?
 </item>
        <item>
        দয়া করে বলবেন কাছের ওষুধের দোকানটা কোথায়?\n
        Where is the nearest drugstore, please?
 </item>
        <item>
        আপনি কি দয়া করে আমাকে বলতে পারবেন কিভাবে ট্রেন স্টেশনে যাওয়া যাবে?\n
        Can you tell me how to get to the train station, please?
 </item>
        <item>
        আমি ব্যাংক অব আমেরিকা খুঁজছি। আমি ভেবেছিলাম ওটা এখানেই কোথাও হবে। আপনি কি জানেন এটা কোথায়?\n
        I\'m looking for Bank of America.  I thought it was around here.  Do you know where it is?
 </item>
        <item>
        আমি পোস্ট অফিসটা খুঁজছি। তুমি কি জানো সেখানে কিভাবে যাওয়া যাবে?\n
        I\'m looking for the post office.  Do you know how to get there?
 </item>
        <item>
        ৭-১১ (address) অতিক্রম করার পর পরবর্তী লাইট পোস্টের কাছ থেকে ডান দিকে মোড় নিবেন\n
        After you pass 7-11, take a right at the next light
 </item>
        <item>
        আমি একটি সুপারমার্কেট খুঁজছি। আপনি কি জানেন সবচেয়ে কাছেরটি কোথায়?\n
        I\'m looking for a supermarket.  Do you know where the closest one is?
 </item>
        <item>
        আপনি কি জানেন স্টারবাক্স কোথায় অবস্থিত?\n
        Do you know where Starbucks is located?
 </item>
        <item>
        আমি এখানে থেকে কিভাবে এয়ারপোর্টে যাবো?\n
        How do I get to the airport from here?
 </item>
        <item>
        আমি কি একটি রুম সংরক্ষণ করতে পারি?\n
        Can I reserve a room?
 </item>
        <item>
        আমি ২২শে জুন থেকে ২৫শে জুন পর্যন্ত একটা রুম চাচ্ছিলাম\n
        I want a room from June 22nd to June 25th
 </item>
        <item>
        আমি কি একটা ক্রেডিট কার্ড নাম্বার পেতে পারি?\n
        Can I get a credit card number?
 </item>
        <item>
        আপনি কি কাউকে দিয়ে আমার গাড়িটা আনাতে পারবেন (গ্যারেজ থেকে)?\n
        Can you get someone to get my car?
 </item>
        <item>
        আপনার সাহায্যের জন্য ধন্যবাদ। আরে এটা কোনো ব্যাপার না!\n
        Thank you for your help. Not at all
 </item>
        <item>
        দয়া করে আমাকে বলবেন কয়টা বাজে এখন?\n
        Can you tell me what time it is, please?
 </item>
        <item>
        আপনার নামের শেষ অংশ কি দয়া করে বলবেন?\n
        What is your last name, please?
 </item>
        <item>\n
        আপনি কি ওটার বানান করতে পারবেন দয়া করে?\n
        Could you spell that, please?
 </item>
        <item>
        আমি কি দয়া করে নাটালি জোন্সের সাথে কথা বলতে পারি?\n
        May I speak with Natalie Jones, please?
 </item>
        <item>
        ওটার বানানটা কিভাবে করেন বলবেন দয়া করে?\n
        How do you spell that, please?
 </item>
        <item>
        আমি ফিল্ম (আলোকচিত্র গ্রহণের ফিল্ম) কোথায় পেতে পারি?\n
        Where can I find film?
 </item>
        <item>
        অনুগ্রহ করে আমি কি একটা রিসিপ্ট (মূল্য পরিশোধের তালিকা) পেতে পারি?\n
        Could I have a receipt, please?
 </item>
        <item>
        অনুগ্রহ করে একটা প্লাস্টিক ব্যাগ পাওয়া যাবে?\n
        Could I have a (plastic) bag, please?
 </item>
        <item>
        মাফ করবেন, আপনি কি এই ঠিকানাটা চিনেন?\n
        Excuse me, do you know this address?

        </item>
    </string-array>

</resources>