<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="hotel">
<item>
        I am going to need the room until July 23rd\n
        ২৩শে জুলাই পর্যন্ত আমার রুমটি দরকার
  </item>
        <item>
        I would like to reserve the room for 4 days\n
        আমি ৪ দিনের জন্য রুম সংরক্ষণ করতে চাচ্ছি
  </item>
        <item>
        I am going to stay for 3 days\n
        আমি ৩ দিন থাকবো
  </item>
        <item>
        How many days would you like the room for?\n
        আপনি কয়দিনের জন্য রুম চাচ্ছেন?
  </item>
        <item>
        When will you be checking out?\n
        আপনি কবে যাবেন?
  </item>
        <item>
        How long will you be staying with us?\n
        আপনি কয়দিন আমাদের এখানে থাকতে চাচ্ছেন?
  </item>
        <item>
        I would like a room for the 19th of July\n
        আমি জুনের ১৯ তারিখের জন্য একটা রুম চাচ্ছিলাম
  </item>
        <item>
        I want a room from June 22nd to June 25th\n
        আমি ২২শে জুন থেকে ২৫শে জুন পর্যন্ত একটা রুম চাচ্ছিলাম
  </item>
        <item>
        What date are you looking for?\n
        আপনি কোন দিনটি খুঁজছেন?
  </item>
        <item>
        Which date did you want to reserve?\n
        আপনি কোন দিনটি সংরক্ষণ করতে চেয়েছিলেন (রিজার্ভের জন্য)?
</item>
        <item>
        What day do you want to check in?\n
        আপনি কবে থেকে থাকতে চাচ্ছেন?
</item>
        <item>
        can I reserve a couple of rooms?\n
        আমি ২টা রুম সংরক্ষণ করতে পারি?
</item>
        <item>
        I would like to reserve a room\n
        আমি একটি রুম সংরক্ষণ করতে চাচ্ছি
</item>
        <item>
        Can I reserve a room?\n
        আমি কি একটি রুম সংরক্ষণ করতে পারি?
</item>
        <item>
        Our rooms start at $79 for a basic room\n
        সাধারণ রুমের ক্ষেত্রে আমাদের ভাড়া শুরু হয় $৭৯ ডলার থেকে
</item>
        <item>
        how much is a room?\n
        আপনাদের রুম ভাড়া কতো?
</item>
        <item>
        what are your rates?\n
        আপনাদের ভাড়া কতো?
</item>
        <item>
        how much are your rooms?\n
        আপনাদের রুম ভাড়া কতো?
</item>
        <item>
        I would like to make a reservation\n
        আমি রিজার্ভ (আসন অথবা রুম সংরক্ষণ) করতে চাচ্ছিলাম
</item>
        <item>
        I\'m ready for my bill\n
        আমাকে এখন বিলটা দিতে পারেন
</item>
        <item>
        Can I have my bill?\n
        আমি কি আমার খাবার বিলটা পেতে পারি?
</item>
        <item>
        Can i have a check?\n
        আমি কি আমার চেকটা (খাবার বিল) পেতে পারি?
</item>
        <item>
        Would you like to order any dessert?\n
        আপনি কি কোনো ডেজার্ট অর্ডার করবেন?
</item>
        <item>
        Would you like dessert today?\n
        আপনি আজকে ডেজার্ট (মিষ্টি জাতীয় খাদ্য) খেতে পছন্দ করবেন?
</item>
        <item>
        How is your dinner?\n
        তোমার ডিনার (রাতের খাবার) কেমন হয়েছে?
</item>
        <item>
        Do you need anything else?\n
        আর কিছু লাগবে আপনার?
</item>
        <item>
        What would you like today?\n
        আজকে কি খাবেন আপনি?
</item>
        <item>
        Are you ready to order?\n
        আপনি অর্ডার করতে চান এখন?
</item>
        <item>
        What would you like to order?\n
        আপনি কি অর্ডার করতে চান ?
</item>
        <item>
        May I take your order?\n
        আমি কি আপনার অর্ডার নিতে পারি?
</item>
        <item>
        Can I have a glass of water?\n
        আমি কি এক গ্লাস পানি পেতে পারি?
</item>
        <item>
        Water will be fine\n
        পানিই যথেষ্ট
</item>
        <item>
        I\'ll have an orange juice\n
        আমি অরেঞ্জ জুস নিবো
</item>
        <item>
        I\'ll take a coke\n
        আমি কোক নিবো
</item>
        <item>
        What would you like to drink?\n
        তুমি কোন ড্রিংকটা নিবে?
</item>
        <item>
        Can I get a drink started for you?\n
        আমি কি আপনার আহারের শুরুটা ড্রিংক দিয়ে করাবো?
</item>
        <item>
        Would you like to order a drink now?\n
        আপনি কি এখন ড্রিংক অর্ডার করবেন?
</item>
        <item>
        Can I get a drink for you?\n
        আমি কি আপনার জন্য একটা ড্রিংক আনবো?
</item>
        <item>
        Can I get you a drink?\n
        আমি কি আপনাকে একটা ড্রিংক (পানীয়) দিবো?
</item>
        <item>
        Would you like medium, large, or super-size?\n
        আপনি কি মাঝারি, বড় অথবা তার থেকেও বড়টা নিবেন?
</item>
        <item>
        One Big Mac and one small coke.  Will that be all?\n
        একটি বিগ ম্যাক এবং একটি ছোট কোক। আর কিছু?
</item>
        <item>
        I\'ll take a Big Mac and a small coke\n
        আমি একটি বিগ ম্যাক (খাবারের নাম) এবং একটি ছোট কোক নিব
</item>
        <item>
        Welcome to McDonald\'s.  May I take your order?\n
        ম্যাকডোনাল্ডস’এ আপানাকে স্বাগতম। আমি কি আপনার অর্ডারটা (খাবারের অর্ডার) নিতে পারি?
</item>
        <item>
        The total comes to $3.87\n
        সর্বমোট হয়েছে $৩.৮৭ ডলার (খাবারের বিল)
</item>
        <item>
        For here please\n
        জি, এখানের জন্য
</item>
        <item>
        Will that be for here or to go?\n
        খাবারগুলো কি এখানে খাওয়ার জন্য নাকি নিয়ে যাবেন?
</item>

        <item>
        What time would you like your wakeup call?\n
        কখন জানালে আপনার জন্য ভালো হয়?
  </item>
        <item>
        Can I have a wakeup call?\n
        আমাকে কি আগে একবার জানানো যাবে (চেক আউটের ব্যাপারে)?
  </item>
        <item>
        What time is check out?\n
        চেক আউটের সময় কোনটা?
  </item>
        <item>
        Can you get someone to get my car?\n
        আপনি কি কাউকে দিয়ে আমার গাড়িটা আনাতে পারবেন (গ্যারেজ থেকে)?
  </item>
        <item>
        Do you have a concierge?\n
        আপনাদের দ্বাররক্ষী আছে?
  </item>
        <item>
        What are the hours for room service?\n
        রুম সার্ভিস আসার সময় কোনটি?
  </item>
        <item>
        What time is check out?\n
        চেক আউটের সময় কোনটা?
  </item>
        <item>
        What time should I check out by?\n
        আমার কোন সময়ের মধ্যে চেক আউট (চলে যাওয়া) করতে হবে?
  </item>
        <item>
        Do you have a map of the city?\n
        আপনাদের কাছে এই শহরের কোনো ম্যাপ আছে?
  </item>
        <item>
        Do you have concierge service here?\n
        আপনাদের এখানে কি দ্বাররক্ষী (দারোয়ান) ব্যবস্থা আছে?
  </item>
        <item>
        Where is the elevator?\n
        এলিভেটরটা (উপরে উঠার জন্য) কোথায়?
  </item>
        <item>
        I have a reservation and I am checking in\n
        আমার একটা রিজার্ভেশান (রুম সংরক্ষণ) আছে এবং আমি এখন উঠতে চাচ্ছি
  </item>
        <item>
        I am checking in\n
        আমি এখন উঠছি (হোটেলে থাকার জন্য)
  </item>
        <item>
        What is your credit card number?\n
        আপনার ক্রেডিট কার্ড নাম্বারটা কতো?
  </item>
        <item>
        Can I have your credit card number?\n
        আমি কি আপনার ক্রেডিট কার্ড নাম্বার পেতে পারি?
  </item>
        <item>
        Can I get a credit card number?\n
        আমি কি একটা ক্রেডিট কার্ড নাম্বার পেতে পারি?
  </item>
        <item>
        I don\'t have a preference\n
        আমার কোন পছন্দ নেই (রুমের ব্যাপারে)
  </item>
        <item>
        Can I have a non-smoking room?\n
        আমি কি একটি ধূমপানমুক্ত রুম পেতে পারি?
  </item>
        <item>
        I would like a smoking room\n
        আমি ধূমপান করা যাবে এমন রুম চাই
  </item>
        <item>
        Do you prefer a smoking or non-smoking room?\n
        আপনি কি ধূমপানযুক্ত অথবা ধূমপানমুক্ত রুম চান?
  </item>
        <item>
        Will a single king size bed be OK?\n
        সিঙ্গেল কিং সাইজ (একজন শোয়ার জন্য) খাটে হবে?
  </item>
        <item>
        How many total children will be with you?\n
        আপনার সাথে সব মিলিয়ে কতোটি বাচ্চা থাকবে?
  </item>
        <item>
        How many adults will be in your party?\n
        আপনার পার্টিতে প্রাপ্ত বয়স্ক লোক কয়জন থাকবে?
  </item>
        <item>
        I am going to need two rooms\n
        আমার দুইটা রুম লাগবে
  </item>
        <item>
        I will only need one room\n
        আমার শুধু একটা রুম লাগবে
  </item>
        <item>
        How many rooms should I reserve for you?\n
        আপনার জন্য কয়টি রুম রিজার্ভ করবো আমি?
  </item>
        <item>
        How many rooms would you like to reserve?\n
        আপনি কয়টি রুম রিজার্ভ করতে চান?
  </item>
        <item>
        Is this for only one room?\n
        এটা (ভাড়া) কি শুধু মাত্র একটা রুমের জন্য?
  </item>



    </string-array>


</resources>