<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="presentation">


        <item>
        As you can see here..\n
        আপনারা যেমনটা দেখতে পাচ্ছেন এখানে..
        </item>
        <item>
        Would you like to open a credit card?  You can get 10 percent off of everything for today\n
        আপনি কি একটা ক্রেডিট কার্ড খুলবেন? আজকের জন্য আপনি সব কিছু ১০% কমে পাবেন
  </item>
        <item>
        Here we can see\n
        আমরা এখানে দেখতে পাচ্ছি
  </item>
        <item>
        Perhaps we can look at that point at the end / a little later\n
        আমরা এই বিষয়টার উপর শেষে /  একটু পরে আলোকপাত করতে পারি
  </item>
        <item>
        I’ll come back to that question later if I get time\n
        আমি এই প্রশ্নে ফেরত আসব পরে যদি সময় থাকে
  </item>
        <item>
        As I mentioned earlier\n
        আমি যেমনটা আগে বলেছি
  </item>
        <item>
        If anyone has any questions, I’ll be pleased to answer those\n
        যদি কারো কোনো প্রশ্ন থেকে থাকে আমি আনন্দের সাথে সেগুলোর উত্তর দিবো
  </item>
        <item>
        I’d like to thank you all for your attention and interest\n
        আমি আপনাদের সবাইকে মনোযোগ এবং আগ্রহের জন্য ধন্যবাদ জানাচ্ছি
  </item>
        <item>
        Finally, I’d like to finish by thanking you all for your attention\n
        সবশেষে, আমি আপনাদের সবাইকে আপনাদের মনোযোগের জন্য ধন্যবাদ দিয়ে শেষ করতে চাই
  </item>
        <item>
        That brings us to the end of my presentation\n
        এটা আমাদেরকে নিয়ে এলো আমার উপস্থাপনের শেষে
  </item>
        <item>
        That brings the presentation to an end\n
        এটা দিয়েই উপস্থাপনের শেষ হলো
  </item>
        <item>
        Thank you for your attention\n
        আপনাদের মনোযোগের জন্য ধন্যবাদ
  </item>
        <item>
        What exactly do you mean?\n
        আপনি আসলে কি বুঝাতে চাচ্ছেন?
  </item>
        <item>
        I\'m afraid, I can\'t agree\n
        আমি আসলে আপনার সাথে একমত হতে পারছি না
  </item>
        <item>
        Unfortunately, I see it differently\n
        দুর্ভাগ্যবশত, আমি এটাকে অন্যভাবে দেখি
  </item>
        <item>
        That\'s just the way I feel\n
        আমিও ঠিক এভাবেই অনুভব করি
  </item>
        <item>
        I totally agree with you\n
        আমি আপনার সাথে সম্পূর্ণ একমত
  </item>
        <item>
        I see what you mean\n
        আপনি কি বুঝাতে চাচ্ছেন আমি বুঝতে পেরেছি
  </item>
        <item>
        I get your point\n
        আমি আপনি কি বলতে চাচ্ছেন বুঝতে পেরেছি
  </item>
        <item>
        I\'\d like to sum up the main points…\n
        আমি মূল পয়েন্ট গুলো একত্রে বলছি
  </item>
        <item>
        In conclusion\n
        উপসংহারে.
  </item>
        <item>
        The pie chart is divided into several parts\n
        পাই-চার্টটি বিভিন্ন অংশে বিভক্ত
  </item>
        <item>
        Here are some facts and figures\n
        এখানে কিছু তথ্য এবং চিত্র দেয়া হলো
  </item>
        <item>
        The product I present is extraordinary\n
        আমি যেই পণ্যটি দেখাচ্ছি তা হলো অসাধারণ
  </item>
        <item>
        This leads me to the next point\n
        এটা আমাকে নিয়ে যাচ্ছে পরবর্তী পয়েন্টে
  </item>
        <item>
        I’d like to move on to another part of the presentation…\n
        আমি এখন যাবো উপস্থাপনের অন্য একটি অংশে
  </item>
        <item>
        Now I’d like to move on to…\n
        এখন আমি যেতে চাইবো.
  </item>
        <item>
        Now let’s take a look at…\n
        এখন চলুন দেখা যাক..
  </item>
        <item>
        So, that’s an overview of…\n
        তাহলে এটা হলো সারমর্ম..
  </item>
        <item>
        Now let’s move on to.\n
        এখন চলুন যাওয়া যাক..
  </item>
        <item>
        Now I’d like to look at…\n
        এখন আমি দেখব..
  </item>
        <item>
        Please feel free to interrupt me if you have any questions\n
        আপনাদের কিছু জানার থাকলে আমার কথা বলার মাঝে যে কোনো সময় প্রশ্ন করতে পারেন
</item>
        <item>
        My presentation consists of the following parts…\n
        আমার উপস্থাপনা নিম্নবর্ণিত বিষয় গুলো নিয়ে গঠিত..
</item>
        <item>
        Here is the agenda for the meeting…\n
        আজকে বৈঠকের আলোচ্যসূচি এই যে..
</item>
        <item>
        In today’s presentation, I’d like to show you…\n
        আজকের উপস্থাপনে আমি আপনাদের দেখাতে চাই..
</item>
        <item>
        The purpose of today’s presentation is to…\n
        আজকের উপস্থাপনের উদ্দেশ্য হলো..
</item>
        <item>
        I’d like to give you a brief outline of my presentation
        আমি আপনাদের আমার উপস্থাপন’এর একটা সংক্ষিপ্তসার দিচ্ছি
</item>
        <item>
        Shall we get started?\n
        আমরা কি শুরু করবো?
</item>
        <item>
        My name is John and I am responsible for…\n
        আমার নাম জন এবং আমি দায়িত্বে আছি..
</item>
        <item>
        Let me introduce myself\n
        আমি নিজের পরিচয় দিয়ে নিচ্ছি
</item>
        <item>
        Let’s get the ball rolling\n
        চলুন, শুরু করা যাক
</item>
        <item>
        Thank you all very much for coming today\n
        আপনাদের সবাইকে অশেষ ধন্যবাদ আজকে আসার জন্য
</item>
        <item>
        Good morning and welcome to this conference hall\n
        শুভ সকাল এবং এই মিলনায়তনে আপনাদের স্বাগতম
</item>
        <item>
        The topic of today’s meeting is…\n
        আজকের বৈঠকের বিষয় হলো..
</item>
        <item>
        Hello, ladies and gentlemen, thank you for coming\n
        ভদ্র মহিলা এবং ভদ্র মহোদয়গন, আপনাদের ধন্যবাদ এখানে আসার জন্য
</item>
        <item>
        I hope you all had a pleasant journey here today\n
        আমি আশা করছি এখানে আসার পথে আপনাদের ভ্রমণটা ভালো হয়েছে

</item>
     


    </string-array>

</resources>