<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="talktostranger">
        Talking to Stranger
        <item>

        আজকের আবহাওয়াটা খুবই চমৎকার। আপনি কি আশেপাশেই কোথাও থাকেন?\n
        The weather is so nice today.  Are you from around here?
        </item>
    <item>
        এখন পর্যন্ত আপনার দিনটি কেমন কাটলো?\n
        How is your day going so far?
    </item>
        <item>
        আজকে অনেক লোক দেখা যাচ্ছে এখানে। এটা কি স্বাভাবিক?\n
        There are a lot of people out here today.  Is this normal?
    </item>
        <item>
        ওরা কি আপনার বাচ্চা? ওরা খুবই সুন্দর\n
        Are those your kids?  They\'re so cute.
    </item>
        <item>
        আপনি কোথা থেকে এসেছেন?\n
        Where are you from?
    </item>
        <item>
        আপনি কয়দিনের জন্য থাকছেন?\n
        How long are you staying for?
    </item>
        <item>
        ধন্যবাদ। আপনার সাথে কথা বলে ভালো লাগলো\n
        Thanks. It was nice talking to you
    </item>
        <item>
        আপনার সাথে দেখা হয়ে ভালো লাগলো\n
        It was nice meeting you
    </item>
        <item>
        এই শহরে ভ্রমন করার জন্য ভালো স্থান কোনটি?\n
        What\'s a good place to visit in this city?
    </item>
        <item>
        আমি এখান থেকে সেখানে কিভাবে যেতে পারি?\n
        How do I get there from here?
    </item>
        <item>
        আপনি কি কোথাও থেকে এখানে ঘুরতে এসেছেন?\n
        Are you visiting from somewhere?
    </item>
        <item>
        আমি কোরিয়া থেকে ঘুরতে এসেছি\n
        I\'m visiting from Korea
    </item>
        <item>
        আপনি কি এখানে ছুটি কাটাতে এসেছেন?\n
        Are you on vacation here?
    </item>
        <item>
        আমি কোরিয়া থেকে এখানে ছুটি কাটাতে এসেছি\n
        I\'m taking a vacation from Korea
    </item>
        <item>
        আপনি কি এখানে আপনার পরিবারের সাথে এসেছেন?\n
        Are you here with your family?
    </item>
        <item>
        আমি এখানে আমার স্ত্রী এবং দুটো বাচ্চা নিয়ে এসেছি\n
        I\'m here with my wife and 2 kids
    </item>
        <item>
        আপনি কি এখানে আগে এসেছিলেন?\n
        Have you been here before?
    </item>
        <item>
        ওটা খুবই সুন্দর একটি হ্যাট। আমি কি জানতে পারি আপনি এটা কোথা থেকে কিনেছেন?\n
        That is a really nice [hat]. Can I ask where you got it?
    </item>
        <item>
        তোমার জুতাগুলো আমার খুব পছন্দ হয়েছে। তুমি কি এগুলো কাছেই কোথাও থেকে নিয়েছো?\n
        I really like your [shoes]. Did you get them near here?
    </item>
        <item>
        মোবাইলটা দেখতে খুবই সুন্দর। এটার ব্যবহার কি সহজ?\n
        That’s a cool looking phone. Is it easy to use?
    </item>
        <item>
        আপনি কি কাজ (পেশা) করেন তাহলে?\n
        So, what do you do for a living?
    </item>
        <item>
        কি প্রয়োজনে এখানে তুমি আজকে?\n
        What brings you here today?
    </item>
        <item>
        আপনি কি এখানে প্রায়ই আসেন?\n
        Do you come here a lot?
    </item>
        <item>
        আমি আসলেই আমাদের খোশগল্প উপভোগ করেছি। তার জন্য তোমাকে ধন্যবাদ\n
        I really enjoyed our chat. Thanks so much
    </item>
        <item>
        আপনার সাথে দেখা হয়ে আসলেই খুব ভালো লাগলো\n
        It was really nice meeting you
    </item>
        <item>
        দুঃখিত (না বুঝতে পারার জন্য), এইমাত্র কি বললেন আপনি?\n
        Sorry, what was that you just said?
    </item>
        <item>
        দয়া করে আপনি কি আরো ধীরে কথা বলতে পারবেন? আমি আপনার কথা বুঝতে পারছি না\n
        Can you speak more slowly, please? I don’t understand
    </item>
        <item>
        আমি থাইল্যান্ডে থাকি। ম্যানচেস্টারে আমি আমার পরিবারের সাথে দেখা করতে এসেছি। আপনি (অন্যজন কি কারণে এসেছে জানতে চাওয়া হচ্ছে)?\n
        I’m from Thailand. I have been visiting my family in Manchester. How about you?
    </item>
        <item>
        আমি মিঃ স্মিথ। আপনার সাথে পরিচিত হয়ে ভালো লাগলো\n
        My name’s Mr. Smith. it is nice to meet you
    </item>
        <item>
        আপনি কোথায় বাস করেন?\n
        Where do you live?
    </item>
        <item>
        আমি খুবই দুঃখিত। কিছু মনে না করলে আপনি কি আরেকবার একটু বলবেন কষ্ট করে?\n
        I am sorry. Would you mind repeating that, please?
    </item>
        <item>
        মাফ করবেন, আপনি কি এই ঠিকানাটা চিনেন?\n
        Excuse me, do you know this address?
    </item>
        <item>
        আমি কি কিছু বলতে পারি?\n
        Can I say something?
    </item>
        <item>
        আপনি কি দয়া করে আমাকে শেষ করতে দিবেন?\n
        Would you please let me finish?
    </item>
        <item>
        কিছু মনে না করলে আমি কি চালিয়ে যেতে পারি?\n
        Can I continue, please?
    </item>
        <item>
        দুঃখিত, আমি আপনাকে সাহায্য করতে পারবো না\n
        Sorry, I can\'t help you out
    </item>
        <item>
        দুঃখিত, আমি এটা জানি না\n
        Sorry, but I don\'t know that
    </item>

    </string-array>
    
</resources>