<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="wishAndPray">
    <item>

        আমি সেখানে যেতে ইচ্ছা করি\n
        I wish to go there
         </item>
        <item>

        আমি কামনা করছি তুমি অনেক খুশি এবং আনন্দে থাকো\n
        I want to wish you lots of happiness and joy
         </item>
        <item>

        শুভ জন্মদিন\n
        Happy birthday to you
         </item>
        <item>

        আমি তোমার জন্য একটি সুখী ভবিষ্যৎ কামনা করছি\n
        I want to wish you a happy future
         </item>
        <item>

        আমি কামনা করছি তোমার সকল স্বপ্ন যেন সত্যি হয়\n
        I wish that all of your dreams come true
         </item>
        <item>

        কামনা করছি তোমার ১৮তম জন্মদিন যেন তাক লাগানো হয়\n
        May you have an amazing 18th birthday
         </item>
        <item>

        আমি কামনা করছি তুমি যেন এই ধরণীতে সবচেয়ে সুখী মানুষ হও!\n
        I wish you were the happiest person on the planet!
         </item>
        <item>

        তোমার সব কামনা বাস্তবে পরিণত হোক\n
        May all your wishes come true
         </item>
        <item>

        আমি কামনা করছি তোমার জন্মদিন এবং প্রতিটা দিন যেন সূর্যের আলোয় (সুখ এবং সমৃদ্ধি) ভরে থাকে\n
        I wish that your birthday and everyday would be filled with sunshine
         </item>
        <item>

        তোমার জীবন যেন নদীর মতই সতেজ হয়\n
        Let your life be refreshing like a stream
         </item>
        <item>

        আমি কামনা করছি তুমি সবসময় বিজয়ী হও\n
        I wish you to be a winner
         </item>
        <item>

        তোমার ভাগ্য, সুখ এবং ভালোবাসা তোমাকে সবসময় চালিত করুক\n
        Let the luck, happiness and love lead you all the time
         </item>
        <item>

        কোনো সন্দেহ ছাড়াই সুখে থাকো\n
        Be happy without doubts
         </item>
        <item>

        তোমার জীবনের প্রতিটা মুহূর্ত উপভোগ করো\n
        Enjoy every moment of your life
         </item>
        <item>

        তোমার জন্মদিন ভালোবাসাময় হোক\n
        Have a lovely birthday
         </item>
        <item>

        তোমার কাজ এবং ধারণা সফল হোক\n
        May your works and ideas be successful
         </item>
        <item>

        আমি কামনা করছি  আগামি বছরটা যেন তোমার জন্য অসাধারণ এবং সৌভাগ্যপ্রসূত হয়\n
        I wish you a very special and fateful year ahead
         </item>
        <item>

        আমি কামনা করি তুমি আরো একশটি জন্মদিন পাও\n
        I wish you to have a hundred of birthdays more
         </item>
        <item>

        তোমার বিয়েতে অভিনন্দন\n
        Congratulations on your wedding
         </item>
        <item>

        আমি তোমাকে অভিনন্দন জানাচ্ছি তোমার বিয়েতে এবং কামনা করছি তুমি তোমার নতুন জীবন উপভোগ করো\n
        I congratulate you on the wedding and wish you to enjoy your new life
         </item>
        <item>

        শুভ বিবাহবার্ষিকী। চিরদিন এমন সবুজ (তরুণ) থাকো\n
        Happy wedding anniversary. Stay forever young
         </item>
        <item>

        বিয়েতে অভিনন্দন\n
        Congratulations on getting married
         </item>
        <item>

        তোমার বিয়েতে অনেক অভিনন্দন এবং ভালোবাসা রইলো\n
        Congratulations on your wedding and lots of love
         </item>
        <item>

        আমি কামনা করছি অনেক বছর তোমরা একই সঙ্গে সুখে থাকো\n
        I wish you a lot of happy years together
         </item>
        <item>

        এই আনন্দঘন ক্ষণে তোমাকে অভিনন্দন\n
        Congratulations on this happy event
 </item>
        <item>
        চাপ নিও না, নিজের ভালোটা দাও, বাকি সব ভুলে যাও\n
        Don’t stress, do your best, forget the rest
         </item>
        <item>

        আমার তোমার উপর বিশ্বাস আছে। আমি জানি তুমি পাস করবে। ভাগ্য তোমার প্রসন্ন হোক\n
        I believe in you. I know you’ll pass. Good luck
         </item>
        <item>

        আমি সবসময় আল্লাহ্র কাছে প্রার্থনা করি তিনি যেন তোমার সাথে সবসময় থাকেন\n
        I always pray to God that he will be with you every time
         </item>
        <item>

        তোমার পরিক্ষা ভালো হোক\n
        Good luck for your exams
         </item>
        <item>

        ভাগ্য তোমার প্রসন্ন হোক, বন্ধু\n
        Good luck to you, buddy
         </item>
        <item>

        সবচেয়ে ভালোটা হোক তোমার এই কামনা রইলো\n
        All the best to you
         </item>
        <item>

        আমি যদি একটা ভালো চাকরি পেতাম!\n
        I wish I could get a better job!
         </item>
        <item>

        যদি এটা এতো ঠাণ্ডা না হতো!\n
        I wish it wasn’t so cold!
         </item>
        <item>

        সবাই চায় তারা যদি বেশি অবসর সময় পেতো!\n
        Everyone wishes they had more free time!
         </item>
        <item>

        পুরো পৃথিবী যদি স্বর্গের মতো হতো!\n
        I wish the whole world were like heaven!
         </item>
        <item>

        টম অবশেষে তার ইচ্ছা পূরণ করতে পেরেছে।\n
        Tom finally got his wish
         </item>
        <item>

        আমি যদি বোস্টনে বাস করতাম!\n
        I wish I lived in Boston!
         </item>
        <item>

        আমি তোমার সুখ কামনা করছি\n
        I wish you happiness
         </item>
        <item>

        আমার যদি একটি গাড়ি থাকতো!\n
        I wish I had a car!
         </item>
        <item>

        আমি যদি রাজপুত্র হতাম!\n
        I wish I were a prince!
         </item>
        <item>

        আমরা যদি আরো বেশি একান্ত সময় কাটাতে পারতাম!\n
        I wish that we could spend more time together!
         </item>
        <item>

        তোমার সব কিছুতে শুভ কামনা রইলো\n
        Wishing you well in everything you do
         </item>
        <item>

        আমি কামনা করছি তোমার সব কিছু ভালোবাসা, শান্তি এবং সুখ দিয়ে ভরে থাকুক\n
        I wish you love, peace, and happiness in everything you do
         </item>
        <item>

        আমার শুভ কামনা তোমার সাথে সবসময় আছে\n
        My good Wishes are always with you
         </item>
        <item>

        আল্লাহ্, আমার জ্ঞান বৃদ্ধি করে দাও\n
        Lord, increase my knowledge
         </item>




    </string-array>
</resources>